[收集]你地今日搭咩返工？用幾多時間？ 邊度至邊度？

平時搭巴士
見今日落雨
搭地鐵
diu

0740 尖沙咀 去 1015 銅羅灣

入到地鐵絕望左
行去佐敦 搭行西隧既巴士

唔游水